竹篙灣隔離日記，你問我答

公司有人確診，成間公司都要去隔離，大部份同事都係隔離到23號。但我on99講錯咗最後上班日子，要隔離到26號，隔離過聖誕，唉

呢到無上網好彩有帶Ps4單機

Day1

咩單位 去探你

留名睇下先

係咪好凍

有冇得call g?

好似環境唔錯
上網有冇wifi

仲洗唔洗做公司野？

公司仲運作到？

叫左飯未

你邊到

有暖氣兩件衫搞掂

FIFA，bloodborne，揼手制

打J都無心情打

有咩伙食?

無WiFi呀靠sim維持手機同電腦生命

要公司有上網就做到野，但上網好慢，所以做野都唔小心慢咗

叫咗，但頭幾日隔機伙食，岩岩食咗3粒肉丸想死

上到網就做到野

所以無限PLAN好重要

係咪仲可以好似之前駿洋咁無限request食乜買乜

其實都幾多款，但質素等於醫院餐

當初帶手提機未可以同隔離房連機囉

係咪素球黎呀 你估ikea個啲咁好食咩

八鄉環境如何

兩人房？ 有冇互含

駛唔駛日日驗口水?

還我ikea

一個人住點含

要日日量體溫

有冇得揀唔去？
出面有冇黑警守住

冇強制隔離
搭車入嚟見到有狗，行行企企
但真正幫手嘅民安隊，同衛生署職員

確診個同事俾人炒咗未？

未唔知病情點樣

負責吼實你地

有冇掛住屋企人／GF，搞到喊先

無都輕鬆嘅
係附近有啲人係到無啦啦叫

無啦啦叫

難食到爆嘅晚餐

乜公司

好似好撚難食 冇其他野揀？
食公仔麵同罐頭都好呀

有兩個賓賓係隔離，可能傾計所以好大聲叫，同埋聽到有BB仔喊聲，好撚嘈

有得揀，但頭兩日要隨機，食落去無乜味

我2點問佢拎杯麵，拎到而家都未到，仲耐撚過流浮山刀手

隔離有冇錢收

嘩屌

真係要買定即食鑵頭加餸

你地公司好少人？一齊使過咩？點解全公司都要隔離

有冇打飛機?

大家樂貨色

係竹篙灣做但隔離？點解嘅
岩岩終於送咗張被嚟

有心情打，但有心情睇電視

都有幾十人因為第1個確診之後第2日就有第2個人確診

2點問，到而家都未有

冇wifi咁痴線

有無人工出

雲妹呀

係，睇唔到戲

有咁我隔離緊都做野嘅

佢真係唱得幾好聽又靚

Day 2早餐個麥皮難食到

無wifi同坐監有咩分別

幾時出院

由通知你需要隔離到入營，有幾多時間執包袱？
有無野係你後悔無帶黎

改唔到日子就係26號

都有2日，因為個營無位
後悔無租WiFi蛋，我個手機上網plan上網好慢

開會係咪開窗大叫就得
反正大家都係隔離

搞撚錯呀, 咁都唔買定兩箱杯麵 + 電磁爐 同 乾糧罐頭, 可以梗係買埋三, 四斤菜, 一排蛋,同生果啦 毒撚靜係掛住執遊戲機同電腦

btw, 房有冇雪櫃 ??

唔係呀！我地分開勁遠有啲房號2xx 有啲6x

諗住住一排姐都係你係咪歧視毒撚呀
我本身對食冇乜要求，點知難食到我都受不了
Btw , 冇雪櫃架

Ching 做民安隊hotline?

嘩屌, 冇雪櫃又冇 wifi 樓主睇黎呢排都唔易過

有冇得影個景黎睇下 好似風涼水冷幾chill 咁

真只有電腦同Ps4陪住我

真係幾冷，凍冰冰，但其實好過唔少劏房

狗都唔食。。。每日要交$2xx？

嘔吐物三文治。。。？

其實隔離會唔會中招？

樓主係咪做某間marketing agency

樓主食飯未
今晚食乜餸?

隔離房表示沖涼時間得4分鐘，好撚柒凍

之前駿洋邨好似有得上網或有上網卡

祝你儘快脫離險境

唔撚係掛, 你禁固我, 俾狗飯我食, 重要我俾返錢你

繼續繼續!

我想問熱水爐係咪要開一陣等佢煲水先好沖
我試咗兩日都冇熱水沖涼

係呀，你長開拉，都要等三四個字

隔離完使唔使俾錢？

一家人同一間屋定係分開每人一間屋

等完都係得珍貴嘅5分鐘熱水時間

有冇得洗衫？

痴撚線
依個真係仆街政府

點解可以冇wifi咁低能，又唔係去深山修仙

大把住劏房用電熱水爐都係得5分鐘熱水

住劏房點同隔離

如果你要比較
住劏房係一個選擇
而隔離係被逼

兩點落單要四點點出俾保安 保安再送入去
要耐心等待 hotline同倉同同事都好努力

叫屋企人送入黎啦
可以申請入物資

敢唔敢用佢個水煲？定帶左私家水煲？

琴日po漏咗

Day2

Lunch

個意粉終於係人食，同埋終於有肉喇

Dinner

舊雞無味但難得嘅肉都要食埋佢

唔使畀錢架喎邊個話要畀2百蚊

隔離得嘅，都同確診嘅人可能有接觸過，所以都有機會，但唔知係出邊已經中招，定係嚟到呢到先中

利申聽到隔離個賓妹要入醫院，應該確咗診

有計時架咩點解我可以慢慢沖

屋邨係好啲嘅有啲同事住酒店添

好仲有連登陪住我

我好多熱水喎

唔使，捉我入去仲要畀錢？

正常每人一間，但有啲人會同小朋友一間，照顧佢地

冇，所以帶咗5-6件衫

不要再說了我部手機啲data都7788

辛苦哂巴打但我個杯麵送咗兩日仲未到呀

有Ps4我都頂得住

唔敢，無帶，佢每日都會畀支樽裝水你，頂住檔先

叫人買幾張sosim比你

咁嘅份量日日餓撚到胃痛都似

今朝個c餐 真係吞唔到

5, 6 件衫換完再換完之後點算好

有得洗衫 自己手洗 可以問佢拎洗衣粉

有冇衣架同位置晾衫呀

有一排新嘅ikea衣架同有個好弱雞伸縮衣櫃

有錯漏都唔出奇
如果漏嘅就叫佢補番啦

今朝張sim卡終於送到但杯面同枕頭仍然失了蹤

係凍冰冰好撚易肚餓

一齊頂住啦

我今日好好多果然有得選擇先係好選擇

Day 3

早餐

腸仔同牛角包幾好食抵讚

Lunch都係一般，有肉都好還神

冬天冇乜出汗ok嘅隨時可以沖涼

叫咗幾次，佢都話嚟緊

有無得加飯㗎，個胃好傷

我每日都幻想我間咩撚野防疫措施都唔做的19公司，
終有一日會爆疫，然後全員隔離。

諗唔到現實真係可以發生呢D事
祝樓主平安無事完成隔離

我都係預設c不過我叫佢拎過個早餐a俾我
聽日終於可以食自己揀

唔洗話補
直接話再要
因為話收唔到其實佢無得check
所以一定係答你嚟緊

初黎報到 佢話頭兩日都會隨機派餐比我

Day 3 dinner

今次都算幾好食可能凍冰冰肚餓咩都好味

Day 4 早餐 三文治味道係最安全

等咗3日嘅杯麵嚟喇！夜晚唔使捱餓，仲送咗啲野飲同小食

有冇打飛機？
有冇撩隔離房扑野？

佢地尋晚漏咗我個晚餐 之後補返個a餐 無蛋 肉燥變豬柳
今日個早餐b變咗白粥 唔係三文治
我仲以為b餐轉左白粥

btw你杯面叫咗3日？ 我日日叫佢都俾得好快

恭喜你同我一樣喺竹篙灣過聖誕同除夕

冇但今日有送小食頭住檔

而家日日百幾宗真係好危險唔好幻想 吸引力法則

係我今日冇話補就有喇

三文治好食過白粥麥皮n倍你就好啦，啲人都唔so我咁

Day 4 dinner

台式肉燥配涼瓜牛肉飯真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

你有無催佢

我今日都係食呢個餐 做節自己開罐豆豉鯪魚加餸

2個餐差咁遠
你個餐啲肉燥成堆爛屎咁

幾時走得？

仲有幾多日要捱

有無同meal team 反映
試下講下

我都係day3 但今朝已經跟餐單 大家一齊喺呢度過聖誕

講happy new year嗰陣

睇唔睇到netflix

頂住呀~好快完
有無話唔準帶乜野入營

得呀

冬天 派苦瓜 痴撚線

有冇買定湯圓入黎

冇雪櫃

衰過中學午膳質素

新黎報到
要住到2號。。。

越黎越多連登仔被人捉入去

今日畀咗啲野我食已經心滿意足

冬至快樂我都想食

如無意外3-4日

有上網咩都睇得

多謝巴打～佢冇講過唔可以帶乜，大部份人都係帶衫褲鞋襪

好似幾正喎，無追POST，有冇得畀錢order其他野食？

呢個餐係我揀架今晚佢得呢個餐有肉

頂住巴打，要捱到過年好慘

無wifi 真係衰d，其實全部整wifi都有限錢，
等人放心入黎隔離工作都好丫。

兩個人住咪可以做運動？

睇黎除左衫褲鞋襪之外
仲要執定杯麵罐頭同煮食用具

想要床墊個膠套可唔可以整走

唔經唔覺day5了，每日都係食野做野打機

早餐碗仔翅，好彩仲暖，味道都ok

午餐粟米魚柳長通粉，其實我好憎食粟米，但其他餐好似仲衰

追問

唔想再食c

想方便嘅就帶拖板
連續黎左8個c之後我問佢
原來話電腦問題
跟住佢話會人手分一個我原本嘅餐
但都仲會比多個c餐我
咁岩我今有早同夜都係c
中午會有兩個餐

唔知係咪好大工程唔熟

通常都係屋企人一齊住點運動

係呀，要拖gip 入，我無拖到女仔仲要帶齊護膚品果啲，呢到好乾燥

佢有叫大家唔好meet爛啲膠套
我用消毒紙巾抹咗兩次先用

係！因為得2個插座恭喜你巴打唔使再食屎C

Day5 dinner 茄汁豬扒意粉 都ok

Day 6 茄汁通粉+茄汁豆

茄汁 全部都係茄汁

啲同事都出營了，得返我一個

仲有十一日

已經好掛住屋企

最緊要人冇事啫

係咪全世界入黎都用sosim
個速度得1.幾mb

啱啱新聞話有個30歲女去左北大嶼山醫院之後走左人
係咪你啲同事

男女朋友 有冇得一齊住一間？

估唔到佢為左早幾日走被popo通緝

你一個人住？一個人住應該幾悶下。

入營前要求/落車果陣見民記既官果陣要求
不過如果你同房中左，基本上8成你都中硬
自己衡量下風險

係

Whatsapp叫飯組下一餐跟你餐紙派飯就可以

所以要買定sim卡入

可以要求一齊同房，正喎
同房預左一齊架啦 應該一齊無事。

我啲同事好乖架，佢地大部份都出返營喇

應該無，係呢到都無心情扑野啦

有冇研究 最強/最抵sim卡 係邊張？

頂住呀巴打大時大節係到過係慘啲

岩岩個lunch太撚難食無影到

解悶嘛

有冇帶野娛樂？

Switch, tv box
可以睇下netflix

下個星期 你地變硬雪條

咁都算有d野玩，最衰應該係無極速wifi，
不過咁多日一個人，應該係有d悶。

d衫浪極都唔太乾
搞到我搬前果個衣架比佢吹冷氣

可唔可以講吓咩台收到
如果收唔到咩plan都冇用

Smartone 無問題
不過係睇你邊座 如果係二期近海邊
你係乜都收唔到 包括打電話的訊號
其他座都無問題

當你同房唔好彩確診 你即刻軟撚晒

如果係女朋友，本身都係親密，基本上都係一齊中 一齊無事架啦。

打得車輪既就實中架啦

一齊訓仲好啦, 房前都省返, 仲要有時間慢慢培養情調...
不過無DOM.........要買定

中出

我日日都聽到有人大叫食飯喇

我都聽到

笑死 開飯喇

大叫光復香港會點

十點鳩叫

Day 6 dinner 不過不失 擺得落口

Day 7 早餐，啲包凍架，凍架

原來唔經唔覺一星期，今日仲要平安夜，祝大家快 樂，今日安全啲，唔好入嚟陪我喔

第日可能強制入醫院

今日天氣好好

發覺啲菜越食越差

BTW巴打仲有2日頂埋佢

加油

係房唔可以週圍走？
同坐監一樣？

邏輯話我知
可以喺房入面周圍走

你好適合做IT

困住咁耐人都癲

其實你想問乜？ 房入面點為之唔可以周圍走？

畀機會人試下做隱青

點解巴打你餐餐係椰菜
粒蛋係咪剝好左架？
我呢到餐餐都係椰菜加甘荀加粟米芯

btw,樓主有冇諗住d相扭返正90度先post出黎

如果想要醬汁要等起碼兩粒鐘

可以答你 入得黎隔離營既人有藍有黃
如果有人指證到你叫光時口號
係有機會報popo

所以大家小心

問圖上遠處尖頂係迪士尼碼頭?

唔知係間酒店定碼頭

房入面都唔比周圍走
綁手綁腳？

加返個字囉

困係房唔比週圍走

啲職員一定係覺得樓豬係靚仔
職員: 呢個世界唔需要咁多靚仔喺度 餓撚死你就岩

我都係呢邊喎

好近 我哋喺附近

聖誕快樂

呢2日真係好難食食咗一半就無食

係房你走到上天花板都得，係唔可以出房

真我雖然係毒撚但都唔想留係一個空間咁耐

係，都係都係難食到仆街嘅椰菜但蘿蔔都OK
粒蛋要自己剝味道最正常就係蛋
我寧願要蘿蔔，都好過粟米芯

唔了我style

Day 7 lunch唔記得影，但同 dinner 都係差唔多聖誕食屎，仲要食到一半斷咗匙羹

等到聽日果餐差唔多

巴打識講野平安夜玩得開心啲

聖誕快樂巴打聽晚深夜我出得嚟喇

今日lunch有兩個飯

好撚悶呀

聖誕禮物嚟

冇帶野入嚟玩咩

有，但都好悶

最後今日，今晚23:59走人呢星期有電腦有ps4我都唔係好頂得順，諗起好多手足要坐以年計嘅監，一定好難捱

早餐，遲起身變咗凍狗

難食之Lunch

難食之dinner

希望之後冇機會再食，祝大家聖誕快樂，身體健康

想問2359係有小巴接走定要自己call車？

有車走 去東涌黨鐵
利申 我都係入面

恭喜曬樓主終於捱完

我仲有成個星期

其實係咪驗完兩次無事就走得

恭喜樓主
我都好撚想快啲走

我都係成個星期 乜咁啱

頭先有人唱lonely Christmas

你係邊區？

146

我120 勁靜

你係我斜前面 我137

樓主走左未？走左應該點都出返句聲嘛？

如果想要物資有咩要求或者限制

我唔理 乜都寫落whatsapp到

我係你後面
138

原本就會31號晚走
但係出到東涌都冇車返到屋企
所以要1月1號先走得

的士啦

我有陣時會對住窗口唱歌 你聽到人唱歌可能係我

我都係31號晚 我已經同我身邊嗰個講 個晚要即刻走

唔喇
好遠下

我果到岩岩好曬到陽光
諗到條屎q去浪衫

我早幾日係開住門 掛喺門口

掛左住防蚊網個頂到
因為浪緊褲
仲要好厚

我都係31